黑警陷家剷到冇人有 出篇聲明都要拉醫護落水

你要愛黨愛國係你既事 無撚啦啦抽醫護水屌鳩人罷工
關你撚事咩死黑警

認同

以為自己好好口才

黑狗死全族

完全係小學雞網上罵戰咁

又要提一提
721？
醫護覺得現場有危險想等齊物資政策增援先落場
唔通又有問題？

鄧狗上左位之後 黑警仲on9過肥聰時代
咁撚多野唔做 連口水戰都要拗
唔諗下依家出個post都要fc 邊個得鳩閒理你地9up

你唔見而家佢地出街係唔係都聲大大咩，俾人鬧又回鬧，以前粒聲都唔出任鬧㗎!!

都唔覺得係鬧
「鬧」都要雙方勢均力敵先算係
而家只係一個on9仔lur地發爛渣

光頭撚同林大總統又出黎尾牙

光頭劉蛇真係吹佢唔漲，日日9up 都冇人理

蓋青